以為戒咗煙 你就真係會同我一齊

既然唔會揀我 何必咁關心我

毒l 切忌太有自信

嘩你勁charm

戒煙係為自己好 有得著呀死煙鏟

傻逼
係鐘意嘅話 點食都會一齊啦

以為你食煙先口臭

點知你唔食本身口仲臭

哇

可能根本唔like我

坦白講，你咁諗都真係有啲on9

知就好啦，快啲食番煙啦

已買

一日煙鏟, 終生煙鏟, 冇得救

都啱嘅你

真係鍾意就會接受㗎啦
佢只係想你成為佢喜歡嘅模樣
但根本唔喜歡你

可能真係咁

為自己戒總好過為別人戒